老公勁鐘意昅女，我可以點？

佢本身鐘意大波妹，或者應該話係迷戀大波妹
同佢出親街就見佢喪昅女
同佢講，佢就話人類對眼天生就係要黎睇野，對鐘意既野望多兩眼有咩問題
我又真係駁佢唔到

唔𥄫人唔通𥄫你部ipad咩

未結個陣無同佢溝通過？

食豐胸藥lor
利申 食過 不過效用唔大

開欣宜d相出黎俾佢打 J

我本身起碼都有C

十幾歲一齊到依家四十都黎緊，當年佢對「大波」無依家咁迷戀既

我打算去抽脂豐胸，成十幾萬費用

妳咪昅返仔 扯平

起碼係咩事？

講真你豐胸佢玩一排都會厭啦

有時大C有時細D咁囉

下圍幾多先 32同36差好遠

插盲佢對眼囉咁

為左佢𥄫女走去做手術？好大風險又唔抵喎，佢都係望下姐，由得佢啦

屌 有邊個男人會唔望
到佢唔望嗰日你應該驚先啱
家陣又無話聊佢地 望兩眼洗死？

戀母情意結

你可以收嗲然後乖乖地入廚房煮你既飯

PJ 既C 又唔同，
VS既C 又唔同

俾佢叫雞
等佢屌到對女人無興趣
now you win

返其他仔or叫鴨

屌，咁你平時有冇仔先，望吓好撚正常啫

無用，就算你有36d都一樣，佢係對你厭左
你都識話一齊成廿幾年